{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_100552",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페시차 김포점"
    },
    "text": "金浦ベーカリーカフェ時差は、快適な環境と美しい風景を提供します。1500坪の池と500坪の広い芝生野外テラスを備えたここは愛犬同伴可能な空間でもあります。時差では毎日午前11時と午後1時に20種あまりのおいしいベーカリーを提供します。最高級小麦粉とバターを使用して作られる時差のベーカリーはゴッパソク蜀漢の味と豊かなユニークな味を自慢します。金浦石井公団の良田割引マートの向かい側に位置した時差には第1駐車場を含めて第2駐車場まで計80台駐車可能な空間が提供されます。オリジナルメニューである欧州スペシャルティーバンショー、ハルスタットラテ、時差ブル-イング(ハンドドリップ)だけでなくさまざまな飲料メニューもあります。ミントモカ、ベルギーチョコラテ、アメリカーノノンカフェイン、済州抹茶ラテなど、時差で楽しめる多様な飲料メニューがあります。さらに、ルエマエドゥ、トリプルベリー・エイド、ベリー、スムージー、アポ加藤、バニラシェイクなど多様な選択肢を提供し、価格も多様に提供されます。クラシックな飲料の時差ウィーン、アメリカーノ、カフェラテ、バニララテも楽しむことができます。時差ベーカリーカフェで豊かな味と多様な飲料を経験してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "時差はどのような環境と風景を提供していますか？",
            "answer": "時差は快適な環境と美しい風景を提供しています。"
        },
        {
            "question": "時差ではどのようなベーカリーを提供していますか？",
            "answer": "時差では毎日午前11時と午後1時に20種類以上のおいしいベーカリーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "時差のベーカリーはどのように作られていますか？",
            "answer": "時差のベーカリーは最高級小麦粉とバターを使用して作られています。"
        },
        {
            "question": "時差のベーカリーはどのような味が自慢ですか？",
            "answer": "時差のベーカリーはゴッパソク蜀漢の味と豊かなユニークな味を自慢しています。"
        },
        {
            "question": "時差は愛犬同伴で利用できますか？",
            "answer": "はい、時差は愛犬同伴可能な空間です。"
        },
        {
            "question": "時差の場所はどこですか？",
            "answer": "時差は金浦石井公団の良田割引マートの向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "時差には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、時差には第1駐車場を含めて第2駐車場まで計80台駐車可能な空間があります。"
        },
        {
            "question": "時差で楽しめる飲料メニューはありますか？",
            "answer": "はい、時差ではさまざまな飲料メニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "時差で楽しめる飲料メニューの一部を教えてください。",
            "answer": "時差で楽しめる飲料メニューにはミントモカ、ベルギーチョコラテ、アメリカーノノンカフェイン、済州抹茶ラテなどがあります。"
        },
        {
            "question": "時差で提供される他の飲料メニューはありますか？",
            "answer": "はい、時差ではルエマエドゥ、トリプルベリー・エイド、ベリー、スムージー、アポ加藤、バニラシェイクなど多様な選択肢があります。"
        },
        {
            "question": "時差で楽しめるクラシックな飲料もありますか？",
            "answer": "はい、時差ではクラシックな飲料として時差ウィーン、アメリカーノ、カフェラテ、バニララテも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "時差ベーカリーカフェのオリジナルメニューはありますか？",
            "answer": "はい、時差ベーカリーカフェには欧州スペシャルティーバンショー、ハルスタットラテ、時差ブル-イング(ハンドドリップ)などのオリジナルメニューもあります。"
        },
        {
            "question": "時差で経験できる豊かな味と多様な飲料を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、時差ベーカリーカフェで豊かな味と多様な飲料を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 599
    }
}